一把雨傘就試到班基層文化同水平

話說我岩岩放lunch 去食飯將把斜放左入插斜位餐廳門口
食完個飯就冇撚左啦 當然我唔會死死地氣禁敗走啦 我都隨手拎番把走 唔係點撚樣走 禁撚大雨

一把斜就試撚到啲死公屋基層水平
當然你地可以話我樓主咪一撚樣偷人斜
我都係以其人之道 還治其人之身

乜嘢係斜 你嘅文化水平都好低劣下

以其人之道 還治其他人之身

真心膠？

文盲？
斜你老

傘你老

出面黃雨 唔拎番把點番工

樓主好波

型撚到

百步笑百步 癲

一把直

我就唔會好似啲部分毒撚連登仔禁俾人偷左仲要敗去 以為自己好偉大定幫助窮人啊咪又一句無所謂 敗走 做濕身狗
我唔會禁on9 low

你真人個樣一定好撚毒就真

轉移 話題 道德撚

話說我岩岩放lunch 去食飯將個銀包放左入褲袋
食完個飯就冇撚左啦 當然我唔會死死地氣禁敗走啦 我都隨手拎番人地個銀包 唔係點撚樣走 要比錢埋單架嘛

一銀包就試撚到啲死公屋基層水平
當然你地可以話我樓主咪一撚樣偷人銀包
我都係以其人之道 還治其人之身

好撚低質

召換報驚撚

你黎架wo